13/1 一連六星期 2130 Viutv 蠟筆小新劇場版系列

打頭陣嘅有
超級美味B級美食大逃亡

Viutv又做系列

VIU真係值得比LIKE支持下

又嚟

繼之前柯南同新海誠
依家又嚟

留名等睇

咁能正

Viutv真係識do

條撚準備

今晚見

喺呢個post 討論定開new post

想睇番夕陽下的春日部男孩

呢度討論啦

條撚準備啦喂

推一推

會睇幫推

我每日都起碼曬40分鐘太陽 噉咪有好多褪黑素

但夜晚要準時瞓wo

就嚟開波

開波

係要準時11點瞓咩
唔係瞓前14小時前曬就ok咩

成人情節 裸露鏡頭

留名

11點最多嘛
11點唔瞓咪冇褪黑素

埋嚟睇啦喂

下星期大人帝國反擊戰先正

可能只係露何B仔

個屎忽已經算係
不過睇緊nico直播

吓 屌 有噉講咩

我都唔係好記得
但依家健康咪得

屌
jm9

個廣告橋都幾正

乜事

蠟筆小新劇場版 多數好有意思 有訊息被人深思

好過tvb D植入式廣告

機械人爸爸係另一套 麻麻地

呢個廣告正wo
有諗頭
好撚鳩但又記得個貨品

美牙把聲同以前一樣

剷青條友
小丸子有個同學都係咁嘅樣

sauce is love 咩料

我地已經無明天㗎啦

沙沙地聲

好想食

其實b 級美食姐係咩意思？平民美食？

重新配過音？粤配？

係啊，好懷念

武藏 小次郎

點解viutv無人睇

睇到好肚餓

個個睇乜鳩救妻同學會

B級美食

小白冇嘢食

夠西同學會

小新把聲同烤肉反擊戰嗰套一樣

終於入嚟啦你

呢套好睇？

你們聽粵語定日文

好變態

上年開始轉配音都聽唔慣

小白餓死啦

風間 妮妮把聲唔同咗

生命力最強狗隻

小白夾硬要企

小新老豆差最遠

哇
紅子

睇睇下又幾好笑

B級美食應該贏在CP值，A級美食下下用最高級既食材冇得鬥喎，而且A級美食貴到死，點可能世上得返A級美食？

紅子勁過特務

八爪魚丸條女 幾正

小新把聲都ok嘅

B級美食=最垃圾小新劇場版

紫色底褲

係紫色架

紫色

viutv個app有冇哂所有line卡通睇的

一開始直頭唔應該俾佢打開個蓋啦

屌
風間把聲係柯南

食到高潮咁
屌

近呢幾年嘅小新劇場版都麻麻地
外星人同功夫小新

好想食炒麵

食戟

紫色bra 帶 係1 Set 喎

春藥

屌你個死仔包

都未爆衫

近幾年真係無以前咁好睇
但我覺得講發夢個集差啲

屌
可能因為睇過Viutv之前播嘅柯南
凝住風間係柯南咁

紅子好淫

作者死左之後個啲都麻麻地
但功夫小新我入場睇 覺得幾好睇(雖然之前個啲仲好睇

成日臉紅

近年最深刻既劇場版係講小新搬屋個集
好感人

我記得有集講食蕃薯放屁睇完都唔知做咩
反而最近睇返大人帝國流左兩滴眼淚

每套小新劇場版都有怪人
人妖 gay佬 易服癖

功夫小新>宇宙公主>>機械人爸爸
哩三套係近年冇咁垃圾

神犬小白

但個個都大波

預告睇曬啲感人位

5星SSR

好想食日式炒面

下星期播機械人爸爸
近年我覺得呢套最好睇同最感人

所有寵物中擁有至高智慧
爭在唔識講人話

搵返幾年前係高登開嘅post

屌
咁細個就識溝大波妹

又會無端端揀呢個站落車？

小新正狗公

司機位係正中間，乜車嚟

有毒就毒死哂你地

細路仔梗係食零食啦 點會識食貴嘢啊

細蚊仔唔識食

屌，班細路反應好正

風間嘅初戀咪係你囉小新

便便

魚子醬加沙律醬

亂咁黎

魚子醬失控

咁都冇受傷？

好睇到爆

輸咗比幾個細路 好撚柒

風間好好仔 好有責任感

世界地圖

屌
世界地圖

好冷靜咁講d慘事

次次都係咁

世界地圖
係個森林度就算拎嗰一區既地圖都冇用啦

正男

妮妮真係好變態

正男每次一到危急關頭都好自私

正男收收埋埋

有地圖都唔知自己係邊個位

收埋塊餅，好仆街

平時仆街開
所以燒肉果次過山車好感人

我就知小新一定有拎呢隻朱古力

啲手下廢到

阿健勁

個嘉年華唔係向政府申請搞架咩？點解可以無端端有班人嚟霸佔場地冇人理咁無法無天？

正男真係pk仔嚟

小新成日想破壞 d 醬油

小新仲可以咁開心

點先可以搵到日文中字

小新除咗美冴之外真係天不怕地不怕

成棵樹咁高

個罐仲唔爛好嘢

小新

烏鴉口

正男快撚到

快過小白

人去到危急關頭果然會有爆發力

笑死

小新有冇咁勁呀？

隻手長到pk

正男全速

跳水 笑到仆街

美冴攞正牌去買貴衫

廣志

型撚到

你諗下自己有冇事好過啦

廣志除咗腳臭之外真係完美

廣志要出場了

今集有冇不理不理左衛門

屌
以前放屁

同馬騮一齊浸溫泉

咁撚細舊

松露奄列

人性大考驗

屌
唔執

好on 9，咁都食唔到

屌你畫風都變埋

隻豬識講嘢

Ladyboy

邪惡私心大暴走

即係乸型啦

我都有黑鑽石

隻豬原來大小白咁多

小新你第一次見豬識講嘢咩

2粒

好可愛啊

...

一個屁就ko
佢地咁高貴
啲污糟嘢果然係佢地嘅弱點

LGBT

小新咁變態，全部秒殺佢地啦

仲唔著番衫

屌
小新仲未肯著褲

裸跑

個罐唔爛好嘢

風間好慘

仲要裸跑

貴婦

美冴其實幾正，係無波

法國章魚燒

係咪串鳩啲法國人細細舊都要用刀叉

總有一日風間會因為小新而死

伊波一陣實激到死

小新：又老又皺皮都正？

三層豬腩肉皺紋老妖怪

屌
小新做乜鳩

咁重要就唔好比唔識既人啦

隔離屋個阿嬸

小新正一仆街

人性嘅考驗

互相推卸責任

內訌

屌
個個都姓瀨

最中意呢種劇情

好正 好似電影劇情咁

互相指責

5歲細路嚟講佢哋真係好勁 經歷過無數歷險

五個小朋友友誼嘅考驗

咁都搵到佢地

罐醬呢

冇捉到小白

仲有小白

小白同醬汁呢？

樽醬呢？

崖上的波兒

朱古力餅

朱古力餅係小新嘅寶貝嚟架

神犬

小新要反擊了

法國餐同平民料理之戰

炒麵加隔夜飯

小葵都有份

BB仔飲奶都要禮儀

蝦小葵

小白

風間一直記住人哋條底褲係咩顏色

悶騷色男

香港邊度有,正既 日式炒麵食?

廣告咁耐㗎

飛機都識揸

係囉邊度有

尻撳

仲咁得閒嘈呢啲無謂嘢

仲嗌乜春日部

笑到仆街

甩咗

螺旋槳係下面既

小新真係天生破壞王嚟

聽日文睇字幕都唔想聽個配音

笑死，跳傘都識

玩埋跳傘

放屁前進

放屁推進器

呢part令我諗起豬腳仔 又係佢地坐求生飛船

頭先係咪小新開降落傘

係，正男short左

跟住爭野食嗰幕笑死

小白好勁

小拍叻過班細路

正男好慘

屁股燈

吹耳仔

正男好廢

小新帶嘅嘢最實用

都幾感動

炒麵座

又係啲垃圾父母搞到自己嘅仔女心理有問題

社會問題

原來叉係唔可以指向上

我都唔知

垃圾家長

佢阿媽個樣

童年陰影

屌你老母我最鐘意食嘅炒麵俾你話冇水準嘅食物

日本版Charlie and the Chocolate Factory

會唔會播戰國個套

正南個樣

最強兵器！

用隻襪臭死敵人

條友由朝食到黑

生化武器—廣志嘅臭㩢

係夢想同希望

咁就過咗骨

神對白

小新想用千年殺

屌
b級關愛咩事

絕對唔係我

蠟筆小新真係好好睇

老實

正男爆seed

以為小白要變棉花糖

正南每次都玩反差

嚇撚到啲豬

跳舞笑到肚痛

班手下是咪太垃圾

輕鬆搞掂

截唔到細路

係咪得我一個聽到比卡豬

其實點解小新劇場版唔可以拍一套無怪獸、奇怪野、打大佬既電影？

得美冴個配音冇變

好痛

我都聽到

男人幾勁都頂唔到呢招

媽寶風間

咁你想拍乜鬼

又崖上的波兒又比卡豬
個配音高質，有誠意

咁先熱血架嘛

成日拎住咁大條吞拿魚

顧詠雪好辛苦 配咁多個角色

搵老婆嚟頂 果然夠哂恩愛

即係小朋友故事，圍繞番春日部

把刀咁鋒利？

咁準

咪有日常劇場

好武功

因為啲觀眾會話咁不如喺屋企睇電視算

叮噹都係一樣道理

配音版有親切感

咁醒

呢啲你睇電視版都有啦 劇場版咁普通鬼有人去睇咩

小新勁呀

B級美食精髓，就係人人都可以

只要有心 個個都係食神

首歌好好聽

食神

唱歌好可愛

成個爐都係食物

好醒

每次睇妮妮打隻兔公仔都覺得好好笑
我是咪痴咗線

睇到好餓

唔好懷疑，日本嘅小朋友真係有可能識

紅子真係長期淫樣

得一隻蛋

傲嬌波依

口裡說不
傲嬌

喂呀，好想食炒麵

狗都食炒麵

聽日一於買炒麵嚟食

下星期再見

好有愛

屌 好想食日式炒麵啊

劇場版緊係有主線嫁啦

下星期唔知做邊集

完得咁突然

呢個，係一個細個俾垃圾父母破壞童年嘅大人的故事

機械人爸爸

有啲感動

好肚餓

好想食日式炒麵啊 好想食日式炒麵啊 好想食日式炒麵啊

人人都可以係食神

香港邊度有得食

真係終極好味

下個禮拜再見

想睇番有集佢地屋企幅字畫後面有第二個世界 佢地入去可以變超人 搞到佢地學又唔番 工又唔番 爭住入去做超人
有冇人記得？

又劇透

Sakai Owari

下星期嗰套真心好睇 最尾勁感人

未睇過
有啲期待

覺得下星期個套會好睇啲

最鐘意睇片尾佢地返屋企

我諗你應該會流眼淚

Pi力

睇下點

好期待下星期
睇過一次好感動

記錯，係3分鐘百變大進擊先啱

3分鐘百變大進擊
呢套反而有啲悶 全套戲都只係打怪獸

Lm

已經唔記得啲細節 淨係記得大橋

屌，為何深夜總是餓

呢個叫廣島燒喎
雖然裏面都有炒麵

留名 最近睇咗柔軟彈彈拳

無睇到添 下星期一定要睇
我記得以前亞視夜晚11點12點會播小新 之前成日同家姐一齊睇

去viu tv apps或官網睇返點播都得

今晚又嚟啦喂

今晚終於記得睇啦

又做了

又見啦

又有得睇

啱啱miss咗開頭
做緊咩

Let's enjoy

天元突破？

變形金剛初型?

好多超

已經唔知點吐糟d致敬位

蠟筆小新睇緊既電影啫，冇乜嘢

好掛住廣志以前把聲

冇人知發生咩事

幾廿歲人都唔識錫身

合體

部大機械人同控制佢既機械人一樣樣

因為今次係天元突破編劇嘛

美冴個配音真親切

我條腰都痛

多得小新唔少

小葵把聲

兩兄妹想謀殺廣志

底褲笠頭

煙剷

廣志當初為咗屋企人而戒咗煙

公園成班麻甩佬

女權咁勁

好好笑

啲牙鑲金

啲大媽冇嚟禮貌

真係慘班爸爸

日本女人咁惡既咩

女人天下

咪係
人地個位本身都比食煙

公園唔係淨係小朋友先可以去架

咪係
利申成日落樓下公園玩

大波

本來係單身

美容妹

廣志35歲

變碌鳩都冇用

免費嘅嘢永遠係最貴

咁就俾人昆左

小新又會咁乖返屋企

好似變態佬

繼續比藉口

邪骨

變左Deadpool

迷姦啊

痴線

有靚女昅
但身邊冇哂愛嘅人

美國隊長?

變左機械人

小新最叻加鹽加醋

廣志冇亞視把聲咁頂癮

發現得太遲

機械人有鬍鬚

咁都唔夠平胸老太婆打

畫上去咋

廢鐵

仲有兩點

個頭方包超人咁

小新完全接受到

嗰兩粒lin好正

胸前有兩粒的

咁都認到

cosplay

大嬸

神犬都驚咗佢

噉辛苦得個組長

咁都叫靚仔

個師奶都認得係小新老豆，阿媽反而唔認得

兩公婆一擔擔

好似黎sir既黎sir

自戀到

擔擔麵

好有熱誠

好狗賤既黑警

擔擔麵好正

好貼地 同香港警察一樣hea鳩市民

ar媽把聲咁沙

會唔會痛架
咁大碌

通櫃

突然咁易搵到邊度入油

又幾勁

響個屎忽入油

PATPAT舞

小白間爛屋都冇埋

搖控老豆

好耐冇喺小新電影見到人妖

咪又係比女人控制

竉物走失案

間狗屋好靚

屋頂可以唔爛

佢咁重 個屋頂竟然冇爛

太樂觀

入油個姿勢

無睇頭２０分鐘

好笑

用app可以拉番前

青椒 一陣好感動

呢啲唔係叫任性，係歪理

其實都幾寫實 男人都唔係想要啲咩托大腳既享受 但出錢出力都係得唔到太多尊重

同小白一齊瞓狗屋

訓狗屋

終於明男人粒lin點用

好猥瑣既招式

要咁樣喊

好正常啊 邊個會接受到自己老公變咗機械人

番唔到工

係咪串支那割腎

好慘

咁大架巴士

仲要咁好服務
揸到屋企門口

好似好耐無見過松坂老師

講D咩,都係咁囂張

個美容妹？

機械化到有啲驚

對腳仲靚過我嗰對

小新老積到

其實點解周文瑛唔賠返風閪

有陰毛

小新熟哂風間嘅弱點

成班幼稚園生咁好身手

一機械化就推責任

爸爸

正男咁大力

Iron man

ironman

吊橋效應

真係好有型

廣志真係好型

得小新最淡定

阿呆個老母呢

廣志真係個好老豆

Real man

臼井老師仲未畫佢正面就過咗身

小新唔係比小朋友睇 因為佢同麥兜一樣 大人睇完會苦笑

牙都斷咗

好感人

好似幾好玩

好羨慕小新呢啲咁簡單嘅生活

岩岩先睇
頭先講左乜

變咗機械人都要上班

正諗緊佢點返工

超人

咁都唔發現

咩都識

好型呀

痴線仲可以翻譯

moon walk

成身e e聲都冇人發現

掛住面具就當睇唔到

寫字樓工都要落貨倉搬貨

條頸

正

又係靠大波

轉角處

扮屎蟲

條女真係好大波

on9

橄欖油

唔認得個樣都認得對波

死了

嘥哂啲壽司

小新其實都好有教育意義

變鬼父

粒lin

lin刀

呢個先係真正嘅日本男人

小葵

好多功能

係粒lin度

點解要搞成咁

粒lin咁好玩

其實佢都係做緊日本典型男人
但係真係好乞人憎

小新終於生性

呢班大媽屌得啱

應該話
屌呢班大媽屌得啱

咁樣至似小新

小新終於做一個正常既細路

父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟

死煙鏟

屌得好

agger

父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟父搖同盟

香港要個正常版嘅父搖同盟
依家男女極不平等

女地位太高

終於唔係女權大L哂

成班連登仔

外國咪一樣

搞咗香港先
切身啲

平安谷

啱 但而家美國先最需要父搖同盟
好多女權西搞緊名人效應 咩time's up呢啲

美國最柒係呢啲女權運動成班男人都支持

唔支持就會俾女權西屌歧視女人架啦

妮妮

小白一齊跳

大奧

其實廣志平時都會咁同小新玩

佢最無資格講

你個野壞咗

有bug

屌
唔好呀

多重影分身

屌

小新真係乜都夠膽死

小新咁勇

得翻個頭

得番個頭

得個頭

今集好睇過上集

小新平時傻下傻下
其實佢真係好懂事

睇到好緊張

小新平時只係百厭下
每次佢身邊嘅人唔開心都係佢安慰人

真•肉身

就咁就救盤？

Viutv邊台?

又會識㩒乜制

咁而家咪有兩個廣志

2個爸爸

到底邊個先係

好虐

小新救全家

99

Thx

劇透死全家！

洛克人zero的既視感

爸爸裸體

個保安系統咁廢

兩個爸爸

寫小新劇嗰個好勁

即係機械人要消失？

買樓狂想曲好似幾吸引

好睇

兩個都係真???

係超好睇

一個真身，一個copy咗記憶，所以以為自己先係真

光頭佬

機械人廣志

好有型

一腳踢落去

中年師奶

乳頭光波

真係有

就咁就收皮？

重新定義男人粒lin

咁易ko?

My sweets honey ~

機械人互毆真係好好睇

個名

I will be back

機械人爸爸好慘

以後唔好再話男人粒脌冇用

好慘 打生打死但美冴只係擔心人類廣志

打生打死既結果

複製人

屌
咁就ko?

綠咗自己帽

好sad

機械人爸爸好好呀

兩個都係自己

不如美冴有2個老公算啦

個boss呢

好空虛的機械人爸爸

好絕望

好橙

反派現型了

屌你咩
黑警

黑警

個女警都比人拉

屌
反cup

局腸

做到幾點

仆街黑警局長

仲有30mins

11半

一早估到個局長係大奸角

final boss

一開始撞花我部車 當然要拉啦

機械人爸爸令我諗起AI人工智能

突然覺得佢講得好岩 女權

廣志好錫屋企人wo

但廣志好愛佢屋企人

好現實既道理

小白呢？

唔想拿屎上身啫

神犬
走甩咗

佢用錯方法

小新好幸福
有兩個老豆

最後會唔會係局長太掛住佢爸爸先咁

講中咗

痴撚線母女

果然係咁

都真係幾過份

好懷舊既打機畫面

好真實
我都唔鍾意啲衫同年長男性既衫一齊洗

經典game！好好玩

原來背後有咁悲既故事

好殘忍

唔好逼小新食青椒啊

青椒

筋肉人

停手竹！

食青椒酷刑

停手呀！

求小新心理陰影面積

美冴之前先叫小新唔好揀飲擇食

100%青椒

而家個情況點同

小新真係好成熟

小新好 man 呀

小新：為左爸爸，我努力！

平時一兩條都屌哂鬼

其實小新咁細個判斷力好強

好感動

成套都係男人嘅浪漫

小新好man

係愛呀

小新真男人！

小新犧牲好大

Double fire

頂搞到咁感人, 有少少怕唔知個結局點

嘔緊…

機械人都怕腳臭

機械人都俾廣志臭暈咗

機械人都臭得死

臭到感應器壞

高潮

臭到機械人都怕

淫到

機械人都驚臭腳

小新好醒打個本體

冇電

幾驚機械人爸爸忽然冇電

機械人最後一定死啦

救埋個大波妹

呢套幾高質

睇返維基原來攞過獎

死唔斷氣咁

咁大個機械人

仲有一節咋wo

點解無端端可以合體

大象！

個機械人連何b仔都有埋

話合體就合體 真係好有天元突破feel

食花生

無喇喇合乜野體

諗起以前另一條又係機械人對戰

大丁

得返一節點收科

條大波妹係到扭

呢個太好笑

陣音呢part笑死

個樣好好笑

屌
合體呢家野你班女人識條鐵咩

小朋友係我哋奮鬥嘅動力

屎忽機械人

扭屁股既極致

超巨大屁股見光外星人

夾死

最後呢度太鳩

你屋企都幾難頂

秒殺

夾死咗

大菊花

又要準備眼淚

呢part好感動

機械人爸爸係真男人

最後呢幕好sad

咸左

機器人爸爸

嘩屌

男人嘅較量

我想機械人爸爸贏

男人

痴線架

喊左…

咸咗

睇第2次都想喊

咸死我痴線

痴撚線

音樂好正

你哋兩個都係我爸爸

硬係覺得同以前劇場版爭d

覺得機械人爸爸真男人過廣志

小新好叻仔

做乜姐

點解會救唔返？入油都冇用？

下集做咩?

啲線爛到咁
整唔到啦

小新劇場版咁好睇既，以前唔識欣賞

最後話會長得好高
但咁多年後都咁矮

爛得太緊要 而且佢知道美冴同小新需要嘅係人類廣志

廣志真男人

但之前得返個頭都冇事

世界級

以前個啲仲好睇 以前啲配音好正

咁高唔高唔到佢選擇架

重點係知道自己點都做唔到人類廣志

片尾歌詞都好好

on9 最感動嗰下 我老母無啦啦播歌
破壞晒啲氣氛

睇完有種失落

再望下個鐘 諗下聽日又要返工

仲失落

不過我都覺得佢認為得返人類廣志就夠，所以都冇咗求生意志

呢套同戰國仲有大人帝國都好感動

舊時喺atv播，加上又俾呀媽話教壞細路唔俾睇，而家大個左睇先發覺咁高質

臼井儀人

喊到黐線

妮妮個樣

研究所爆左，個科學家都拉埋

其實小新一家真係好幸福

呢套我夠膽講係近呢10年最好睇嘅小新劇場版
但大家都仲係講緊大人帝國 戰國呢啲超過10年嘅作品

強烈要求遲啲播埋 豬腳仔 金蛋蛋溫泉 烤肉反擊戰個啲

就嚟要開新po

好唏噓

動感超人

黑暗珠珠大追擊

星期日都要咁sad

黃金間諜都幾好睇

下集有冇睇過嘅巴絲講下

下星期個集都正

烤肉正 廣志豬豬

烤肉反擊真係世界級痴線

1月13日 《超級美味B級美食大逃亡》
1月20日 《大對決！機器人爸爸的反擊》
1月27 日《黃金間諜大作戰》
2月3日 《我的搬家物語 仙人掌大襲擊》
2月10日 《我與我的宇宙公主》

下星期果套好似都幾好睇咁

唔好劇透住啊未睇過

重播烤肉反擊戰plz

未睇過小新劇場版
點解佢唔露J嘅
日常嗰啲唔係好輕露J?

烤肉當年係戲院睇 正到痴線

烤肉要用返果set配音先好睇

當年香港播小新比人投訴要腰斬既卡通

停車喔~~~~~~~~

以前會露多啲 黑暗珠珠個集比小葵抆長抆短添
應該比人投訴過 依家日常都冇露咁濟

劇場淨係露屎忽

我個人心目中嘅top 5
1.大人帝國
2.戰國 機械人爸爸
4.烤肉反擊戰（粵語配音仲正 ）
5.超時空我的新娘
春日部男孩都好正 但冇上面嗰啲咁感人

電擊豬腳仔先係最好睇

我記得金矛之勇者都好睇

真係要多謝Viutv咁肯將小新同動畫放去黃金時段仲要肯做宣傳

而且仲要配返廣東話

13/1 講炒麵 講小朋友成長
20/1 講父子情 家庭情

唔算太差

老實覺得只要係一家人嘅果集劇本都唔會好差

春日部防衛隊就水準唔穩定, 但起碼都交到想講嘅message
上年嘅拉麵男孩就寫得相當好

不過呢幾年如果係野原家為主題的話
都係拎廣志黎搞

今年2019題材係一家人去左澳洲再渡蜜月, 點知廣志被指係開啟寶藏鎖匙嘅關鍵所以被人捉, 結果要小新三母子救

我估今年香港都應該有得睇

有睇到預告，好想睇

以上年香港票房表現來講我幾期待香港會好快跟進

今年唔係拉麪咩

動感超人大戰高叉魔王

開啟寶藏鎖匙嘅關鍵
不理不理王國的寶藏廣志版

和議
不過香港冇上?
好似碟都冇

正義嘅英雄係唔會瀨屎

好似有碟架

隻不理不理左衛門先好笑

今晚又有得睇

描撚準未

開定新post

記得今集幾好睇

13/1 2130 Viutv 蠟筆小新劇場版系列 （2）

完咗呢個入呢個啦

原來燕窩真係補身

恐怖醫學 最近好似少咗好多self test

唔test 好過
自己身體咁差

擔定凳仔

準備睇小新

知下自己身體

成班架妹未食過燕窩

食開香腸

幾時有女食我腸

可能係仔呢

配音要幫隻雀配埋 屌

我鍾意女人

鍾意女人 =/= 唔會比仔食腸

屌你

預備

有J睇啦？

開始

檸檬幾正

扮Tom Cruise

個屎忽

咁快手

今集有冇不理不理佐衞門

小新屎忽

快啲推爆佢先

屁茶

你地咁好咁讚我啦

都係以前動感超人個笑聲正好多

格拿底毛

算咩英雄

炮灰就炮灰啦屌

今集小新廣東話聲唔同左？

會唔會咁都信

酸檸檬

1001